覺唔覺得james已經超越咗MJ

LBJ
依種打法仲可以打多十年